有冇巴絲做swire旗下

Gigasport，Catalog，馬拉松 果啲
分享下經驗
呢間公司點
準備入去做

入去做咩post

Aircraft maintenance

Swore property 好唔好做